覺唔覺得牙sorn真係吊打Elkiex1000000000000

twitter親力親為三語同人解釋人地泰國場運動

港女6/12講句black dress r個光環比人當暗黃左半年 到頭來準備返大陸搵人仔

牙sorn雖然唔係最靚但係勁有heart+講人話
請gchi牙sorn

Clc討論Yeeun Yujin

Clc 要改名做cls

討論牙sorn